[熱火雄心]點睇毛記新拍嗰條廣告

唔知連登有幾多人睇過烈火雄心，搵返王喜同鄭敬基拍，有啲運鏡都有跟返烈火雄心幾搞笑 仲有任何仁，不過扮到係喺支那網播香港舊劇

利申：非打手